夠膽就post自己Facebook 搜尋個頁面出黎

睇下有咩連登仔成日偷睇人地Facebook

你唔post?

成班都唔敢post

成班廢物連仔唔敢post

你先

變態

巴打曲線畀料